東華學院HD Nursing討論區

想知面試係咪全英？ 流程係點同大概問啲咩？

學店

同問

1)面試安排會以怎樣流程進行? 分小組及個人??
2)面試會以全中/英面試??? 那一個部分以英文進行呢? 會否包含時事???
3)面試衣著方面...應該著便衣裝還是SUIT?
4)面試後會否即埸公布取錄結果?
5)現在應準備什麼??

東華仲要係HD
爛屎加臭屎

全英 自我介紹加group discussion
個次我in其他都係女仔黎 都係著suit
雖然佢地英文都幾屎 但係個個唔係咩心臟科護士就物理治癒助理
結果會8月尾左右先寄信比你
冇記錯學費都好甘下

利伸：2015dse 唔收我

咩心臟科護士就物理治癒助理……
你up乜？

講野1999
難怪唔收你

下星期一in
第三年報同in all waiting list

聽日in

震乳巴打都係聽日in ?

而家係入面讀緊

記住報告下問左咩
我上年in 英文問中學選修科 中文問廢老金應否增加

你咩成績入

讀成點？

17分

仆街學店
唔係教得唔好，係學校濕鳩system 有問題
佢認為我地出ward，只係識Student nurse 要做既野就夠，但係對我地真正成為一個en係醫院返工既做野係唔會教
例如：rn係唔會學抽血，打IV

帶返頭盔，唔教抽血、打IV係一個RN Final year既fd話我知

RN都唔打IV抽血 仲有咩做
不過我會知EN連針都唔洗拎 (好似係)

所以咪個system 有問題，當你畢左業都係做Student nurse既野
好彩，miss都會講一講，俾我地識下

東華en面試有咩要注意？

記得帶個腦去，nursing interview會注重critical thinking 多d

我上年有問中文同英文
英文題目已經唔記得左
中文題目：支唔支持標準工時立法

有冇自我介紹？定直接黎討論？

我講堅喎 佢地真係咁自稱 對唔住囉1999

根據nc RN 真係唔駛識抽血同set IV

ha a&e。私院都要拎張cert 先可以做wor

？

ward有血姑打IV同抽血架嘛 好多RN都唔識

我上年in過en 同rn ，所以可能記錯d問題邊個打邊個。
en一開始就gp discussion （可以喺第一次講野嗰時講下自己咩名當自介），個discussion就用中文問同答，冇準備時間，問我地護士套制服代表d咩？之後用英文問左條問題（好似係單對單咁問），之後就完啦！之後就等email通知結果。

護士制服代表咩你點答？

RN 無論邊到出黎都係唔會識抽血 打heparin block

病房通常都係抽血員或houseman 去做

通常都係出到黎做 (如做急症室 )有需要老細會叫你讀

不過真係好學既好多時都會搵識既人教你 偷下師咁

收唔收男人？

上年都收唔小男
但都係冇我份

學店
校長系Marketing PHD ，但唔識做Marketing

答責任團隊精神，專業嗰d。我嗰時遲左發言所以只可以執人口水尾

通常呢D問題 邊個答先就講哂 之後個D全部食哂屎咁

有冇人都聽日in ?

In完

問咩

英文環節: 淨係每個人用1分鐘英文自我介紹就完。
中文環節: 好似係問人口老化點解決……(唔係幾聽得清楚

你嗰條問乜？

同學你係邊個